覺唔覺連登好悶？熱門內容普遍低質

成個熱門 D post 又無聊 又冇營養
睇黎都唔知做咩
笑又笑唔出
內容又八掛 八婆 是非野多
又成日用d 垃圾內容農場標題嘩眾取寵
浪費時間

因為我少左開post

Agree, 咁有咩高質論壇？

所以先至暫時普遍低質？

純粹太多00後姐 當呢到fb

好耐都冇出現過潮文了

要睇高質文建議睇medium, 就算睇報紙專欄都好過連登
連登搞下笑，打發下時間ok
不必認真

黎黎去去都係用緊舊登果d潮文

死反鄉土高登囉笨

要整頓連登首先應該Del 左波台

連登風氣靠你整頓喇bill gor

你想有幾多汁？

戇鳩post都上熱門，今日先病個post講yeezy

熱門內容好似係睇幾多人入去個post
你見到熱門內容低質代表連登仔鍾意睇低質野

垃圾先睇熱門

慢慢睇

不嬲都覺得連登好垃圾

咁你自己又出左咩高質post?

去知乎

屌你老母打開個吹水台有半版都係班感情台小圈子po

上下9gag仲開心